### Необходимо реализовать веб приложение «Справочник покемонов».

Для реализации приложения должен быть использован pokeapi.
Приложение должно включать в себя следующие функции:

1. На главном экране приложения должен отображаться список из 30 покемонов в виде картотеки. Изображения для карточек можно взять из https://pokeres.bastionbot.org/images/pokemon/${id}.png, где id – идентификатор покемона в pokeapi, или же использовать заглушку.
2. Фильтрация по имени в списке покемонов.
3. При клике по карточке должен осуществляться переход на экран детальной информации о покемоне. Экран должен включать в себя следующую информацию о покемоне:
   - Название
   - Изображение
   - Тип
   - Характеристики
   - Список способностей в виде неупорядоченного списка ссылок. При клике по ссылке должен осуществляться переход на экран детальной информации о способности. Экран должен в себя включать описание способности. Также, необходимо реализовать возможность перехода на предыдущий экран.

### Необходимый стек

- React
- React-router
- Sass
- Redux
- Redux-thunk/Redux-saga
- Eslint-airbnb
